有無人可以吹水，琴晚一直失眠

想圍下爐，好凍

男定女

女呀
男都唔改咁口既名.....

咩職業?有冇特別事想分享

我唔想原諒男朋友
佢好大脾氣
好暴力
驚
我文職
20頭

咁咪唔好原諒囉，唔原諒又等唔等如分手?
有冇同佢表達過?

btw, temper係首要條件
雖然人人都會嬲，但佢點發洩又係另一個重點

既然個心唔想原諒就唔好原諒啦
你男朋友咁對你，根本唔當你係個有血有肉既人
快啲遠離啦，佢只會變本加厲架咋

你而家最大既矛盾位係邊度先？

我琴日又真係做錯
佢平時又對我幾好
佢係我初戀
處都比左佢

我驚左佢
琴日佢扯住我
唔比我走
好痛

詳細少少，原因之類

佢食飯玩手機
同佢講左好多次野都無理
我好無癮
係ig串佢一句
佢見到，話「都聽唔到你講野」
再開始發脾氣
.....

你唔驚佢都睇緊？

試下威脅分手，話下次再係咁就唔知點行落去

佢唔知我係絲打

唔止一次街發脾氣
應承我又係咁

有無試過同佢傾過？
佢本身脾氣大控制唔到?
如果成日係咁 早d走仲好 遲下變家暴就大獲

嗯，或者你呢一刻個得好難抽離到，會好痛好辛苦，但係我覺得，呢一刻即係短痛。

本身可能只係鬧你，隨便發你脾氣，跟住整痛你，再黎就打架喇，唔通你真係想同個不斷傷害自己(不論心理定生理)，仲要唔畀自己離開嘅人過世？ 佢當你係咩？洩慾工具？佢解決到佢嘅情感需要，但有冇理過你感受？

如果你同佢講完佢根本就聽唔入耳，繼續做啲傷害比嘅行為，或者佢須要知道好似你咁痛既感覺會先會醒覺，試下同佢分開一排啦，如果佢真係有改變嘅，你咪考慮下同番佢一齊囉，如果佢都係咁既，咁就算啦

我覺得如果你真係想開心想舒服，或者你就要準備接受“你必須離開呢個人“呢個事實

我都經歷過 一齊傾下

佢琴日發完脾氣
冷靜完都有同我道歉
我因為想安全逃離都有
扮原諒佢
但真係驚左佢
謝謝你
可能我需要勇氣先走出comfort zone

唔係次次係咁，但都有幾次
一係唔發
一發就好可怕

講咗嘅嘢，做過既野，冇得收返
道歉可能只係想維持關係，如果佢真係知自己錯咩，又點會繼續對你咁發洩

扮原諒係好正常，因為你真係驚佢會再發脾氣，唔知佢會對你做啲咩，Fight or Flight 你選擇咗後者，因為你冇辦法同佢硬碰

我諗當你對佢既恐懼大過走出安全區嘅恐懼嗰陣
可能就係你可以走出黎既時候

絲打介唔介意傾

樓主早晨，食左早餐未

始終有感情, 都會好唔捨得既...又好似經歷左咁多野咁..

BTW近排男友仲有冇發脾氣呀

樓主午安，食左lunch 未